終於知道尋日港共點解放軟手腳

屌你老母，一唱一和。
黑警放軟手腳，製造克制畫面。
今日有條美國佬就寫信話黑警好克制，完全係玩雙打配合，想拖人權法。

但好衰唔衰，班死差佬智障，亂射催淚彈，又亂射水炮，仲要射清真寺門口。

大家繼續係公開場合，媒體煲大黑警暴力畫面。。

由佢開始射之後
完全係失控狀態喎

所以算盤打唔響，因為底下班散仔真智障

cgtn咪即係cctv

克制一日可以cover晒之前4個月既野?

最尾炸記者

做對了

尋日去咗平衡時空定你係阿sir啊？
幾百架狗車衝出去打人亂9咁射催淚彈喎
仲出埋水炮車射清真寺

咁都放軟手腳？

CGTN
大公文匯之流都睇

好睇唔睇睇 CGTN

繼續煲大佢暴力畫面。

BBC齋報示威者放汽油彈添啦，屌

唔睇點知對家想點

黑警開始收斂？

咁撚似既

比亂射女仔胡椒水 同手拋催淚彈段片比佢睇下

上面克制都冇用，下面成班豬隊友，內部資助下佢地讀多啲書先講。

係
所以勿推

樓主貼cctv英文台想點

我都想問呢句